如果白衫軍出呢個兵陣點應對

5個電鋸手排頭，10幾個刀手緊隨其後，再百幾個攞棍/鐵桶以及大量酸/鹼水魔
成堆endgame咁9衝過嚟

車魔法

秒

火攻

火魔都搞掂啦打細怪

應該會食蓮子

走佬

拎Ak掃射

走囉 唔通on99企係度咩
比你火魔燒左頭果兩排人
後面百幾個邊夠打

我哋有槍咩

勁多人走唔切點算

咁就香港正式攬炒，
然後手足要禍及白衫屋企人。

同埋你覺得手足真係會無呢啲咩，
係始終好多人未放得開。
佢地做呢啲就等於令香港人放開所有，
到時車魔就真係少不了。

當佢地咁無人性既時候, 我相信大黃蜂 柯柏文會出場

佢哋可以咁冇人性

同你一齊鳩噏啫